財經台手足今晚唔好再話無位入貨喇

月頭出糧喇！all in 任何十大科技股啦！

仲睇 轉錢入數啦 ！望！

走晒

執左3-4%

安心食花生

今晚應該賣埋底褲買晒落去nvda

我都係改唔到之前執格仔既性格

3-4%食左就走

不過我覺得今晚應該真係要睇定d再決定

All in 熄app

食左先又冇死ge
轉頭再買唔肉痛

我會睇定d

好似唔對路

無大志

又花時間

我都係等佢大跌左重手d入貨

夠未 ？aapl 8折

我有無幫左你？

有無加倉nvda ?

Nvda 本身3xx已建！反而aapl 無！仲未入，仲諗緊$100-$104位

再再睇定d

Btw

唔好太受我影響

No !見慣啦！分注入啦！食唔到最低位

呢野插落去

長熊都似

買得喇喂